晨早搭車最撚憎見到呢啲人

無論搭巴士定小巴，總係有啲人鍾意坐走廊位，但最仆街係有啲人永遠唔撚識讓開比人入去坐，掛撚住玩手機，好聲好氣同你講句「唔該」你又西口西面。

好撚心你班仆街繁忙時間就醒目啲啦，阻撚住晒，啱啱就大大聲同條友講「喂！唔該呀喂！」跟手條友先尷尷尬尬咁讓比我入去坐

係呀！就係話緊你呀啱啱搭巴士掛住上連登、聽歌，on99無反應果條連登仔。

好應該屌死呢班自私撚
關你撚事，照西鳩你面

人不嬲自私

咁唔代表唔駛屌

仲有迫巴士/地鐵果陣勁多人都要起度揭報紙阻鳩住哂果d廢佬屌你老母

廢老/小朋友唔插耳機打機
日日搭巴士見唔少

仲有摺摺摺，屌你老母

坐出面我明
黑面真係唔明
比左兩個位錢？

香港人好多好低質素

我比左8蚊冇

香港人
啱啱上車返學
架火車一到站全部衝晒上去 推跌左個細路女 個老母係咁屌人最仆街係班人扮到唔關佢地事咁

因為班仆街唔想有人坐入面，
佢就可以舒服啲霸晒兩個位，
一有人坐入去就黑面，正仆街

死... 死... 死..唔八婆

早幾日搭巴士見到有個中女又係咁坐，於是我乜都無講就直接坐入去，期間我個屎忽對住佢放咗個勁響既屁 搞到佢黑哂面

我多數坐出面, 因為過完海第一個站就落車
但有人想坐入去我唔會黑面讓位
有時坐入面, 想落車, 側邊條友訓左真係唔知點叫醒佢讓我出去

見一個屌一個

最憎人自己衝左入車廂就停係到唔撚郁，尤其就關門果陣，屌你老母後面仲有人入架，係到頂撚住晒

人地可能都就落車
你岩岩上車 就下啦

平時搭巴士班屌撚最鐘意塞撚晒喺司機位到樓梯中間，中門大撚把位又唔入，唔入都算，有人想入又唔識縮一縮嘅，係要大大聲講唔該先有反應

拆撚晒樓下啲位做水塘位就啱啦，齊齊罰企

我小童，雖然我中五

每朝係出九龍後第一個站落車，費事嘈醒坐出面果個，所以先坐走廊位

我都係
而且果個站唔係成日有人落

今日搭地鐵返學又係 明明我見到入面仲有位 見死肥婆同另一條友係到玩恩愛 死唔肯企入去 又阻撚住唔俾人入去
好撚柒戇鳩

窗口位曬麻

要屌就當面屌

繁忙時間企車門到唔行入去
啲呀下一個站先落車就已經企定出黎先
喂喂企開啲啦，屌你老母

搭地鐵港島線特別多垃圾 唔撚企入去門口位 搞到全部人塞住係閘口 入唔到去 我而家一定谷行哂頂住班垃圾

一個袋車埋佢個頭度

點為之西口西面？
唔通要笑住讓位

有d仆街問都唔問就咁夾硬撞入去

連登仔：樓主又踩港，一定係蝗嚟啦。（利申：無證據）

你無出過街呀?定係唔敢望人?

無表情同西口西面識唔識分？

一向會屌

坐唔緊要，唔好做啲仆街又唔識讓，要你讓又西口西面

開過呢類既post
比人屌番轉頭

好撚憎人坐小巴雙人位唔撚坐埋邊

唔好話搭車 我搭𨋢都試過

好似坐入面會死咁

大卜

坐出邊都算，屌你老母擺埋個袋係入邊個位，仆街你霸位咩？行撚到黎都唔撚識拎開個袋係到望望望。

識得啲人長期keep住黑面神樣

我唔你憎人坐走廊位，我係憎啲自私撚，有時啲人同佢講句唔該會好好咁讓比你，甚至有啲會企起身比你入去

睇黎係真係唔識分，黑面神咁樣佢會木無表情咁讓比你，我唔覺得係問題

果啲西口西面係讓比你果時，又望下其他地方有無位，又讓完比你啤住你，又係度'接接'聲果啲

琴日朝係旺角站轉荃灣線往中環方向
有條撚樣企係比人出個綠色箭嘴前面睇漫畫
個港鐵職員叫佢讓開啲，佢仲屌返條友轉頭

純粹想知你西口西面定義係點
你講到發埋嘖嘖聲咁肯定係衰鳩格

咁點解其他地方有位都要夾硬逼入去呢

你都on9
我就邊撚到都要你批准？